認真,如果大家都FULL GEAR,前線手足夠唔夠班狗打

班狗入面有PTU,飛虎....
唔係一般軍裝狗

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

full gear 包唔包埋有炮先?
兩邊冇炮 老實講未必夠

full gear唔包個膽

最大問題係勇氣 冇嘅話厚裝過啲狗都會輸

一邊為錢，另一邊搏命

狹路相逢______

心態問題多過裝備/體能上既差異

屠龍小隊 同 魚蛋

如果兩面都無槍，淨係拳腳棍點會唔夠打
不過首要一定係人多，如果有一日大家可以唔再怕比人拉，一個比人拉就十個去救，有左呢個風氣之後就會令更多人夠膽打狗，到時佢地就真係收皮

人地日日搏擊訓練，點會夠揪
學返三、五年MMA應該有機

天下武功 唯快不破

應該唔夠

只要打狗救人可以變做常態
士氣就會黎哂我地度
你睇下而家啲廢老同藍屍驚撚到

唯有嬴勇字 你睇岳哥條片拎左棍其實都扑唔到佢傷
對付狗 尤其畜狗 可能唯一有效既係整到佢訓低

假如裝備一樣 就係鬥人多啦

從來冇對等既仗
人地三萬人日日訓練陀槍
我地真勇武嘅都唔知有冇三萬

暫時勇武未夠人，冇受過訓練起碼要3到5倍人，但係3到5倍人佢一定真槍

一打一緊係唔夠

我就唔信d狗可以一打四

的確真勇武真係無咁多 但係你人夠多 當大家都無炮 一樣gear (基本防具加支棍)
10個圍1個 當10個入面得2個勇武 另外8個係普通和理非 一人補一棍 隻犬點都收皮啦
你話個個好似勇武咁訓曬身去硬食去打就無可能 但係你話和理非每人補幾棍補幾腳就肯定好撚多人

睇返8.11救人條片 有個手足衝埋去cap 低畜狗係完美教科書

麻包袋啦屌，明刀明槍？

收工伏先係王道